買小寵物千祈唔好去依間！

咁我前幾日係旺中Miss Rabbit度買左隻熊仔鼠，初頭見得佢一隻白色毛，同其他熊仔鼠分左箱，同另一隻熊仔鼠同一個箱，一直都縮埋係一角訓緊教，成個雪球咁幾可愛，就叫職員可唔可以比我望下。

初頭個職員攞佢上手個時見佢隔左一排先慢慢開眼醒，等佢醒左先放入箱仔比我睇，見佢當時好似啲bb仔咁係手上面慢慢醒個下就覺得好自癒，見佢又無乜特别其他問題，而且個職員又係咁好似游説咁話：「佢真係好乖架 真係好乖架」係咁講，係咁講，咁我都洗左腦就決定揀左佢返屋企了。

事情就發生啦，係返屋企期間，大概半個鐘左右，咁佢地舖頭將我隻熊仔鼠放左入個小型紙皮箱入面，有個透氣既窿，期間都無乜點吹風，冷氣都唔勁，但見佢長期都縮埋一舊係一角訓緊，架車點郁點震都好似無乜反應咁，以為佢真係咁爛訓，就無乜點理。但係返到屋企一安置佢個陣，佢就即刻係咁打乞嚏，打完一陣又走去訓。以為係用啲木糠太幼不粉塵既問題，導致氣管問題，即刻去買返啲原本佢係舖入邊啲碎紙比佢用，但換完之後無改善，連續一兩日都係咁，好似完完全全無動力咁，叫佢郁下佢都好難先醒一醒咁，先發現佢原本已經係感冒了。但當時職員完全無通知過隻鼠有任何問題，一直好似説服你買隻有問題既鼠咁，好似係有意圖都快啲賣走隻鼠咁，奉勸大家小心依間野，揀鼠都係要睇佢活唔活躍，唔好學我咁on9。

OK 只能説我自己太過on9容易比人説服，我帶完隻鼠去睇獸醫了，希望佢快啲好返。以後絕對唔會再去幫襯依間野！

揀隻訓到就死嘅嚟買

呢間不嬲都係黑店，買小動物前請先做research
其實倉鼠好多人棄養，上facebook成日會見到有得領養

毒撚鍾意返啲毒撚

之前見fd係依間幫襯完無乜問題 先會去 點知

其實紅蘿蔔係咪叫做有良心？見佢啲兔同天竺鼠係買滿幾錢就可以領養
養嘅環境都叫標準

愛協都經常有倉鼠俾人領養。聽職員講係經獸醫檢查過既。啲倉鼠有病或者已經懷孕既機會應該細啲

依依依

根本唔應該支持買小動物。。。。。
同埋。。。明顯係屬於(現況買賣).......唔存在欺騙。。。。 俾你check 過晒， 你自己話ok......... 想點。。。。

咁你咁講就唔啱 未必個個都係明眼人 一眼就睇得出有無事
好似你買手機咁 如果入面係換過哂零件 你當初check無問題 而職員知道又唔話你知 咁就叫間舖無問題？

我都係呢間買過熊仔鼠！
我都係買咗翻屋企放低佢先發現佢係咁打乞次！
最後我拎咗翻去
佢地話佢換過隻比我
而打乞次個隻佢地會帶去睇獸醫（應該假）
呢間專賣病鼠

游你老母咩支那雞

咁店員一定要係明眼人？
攪清楚咩係事實資料
有無打針 有無絕育 係事實資料
和事實不符便是間店有問題。。。。

係咪健康邊有得包， 除非店員口頭承諾隻鼠無病/有病包換

(講明我唔係支持間店， 我支持領養，不買動物的)

上網check清楚先衝出黎柒ok 港雞?

咁做得相關舖既店員 點都會清楚得過外行人掛？
講明同寫明都應該係應有既野
總之雙方買賣家都有問題 佢無明確列明資料
我認我無check真啲都有錯

無列明咩資料？

同埋 如果買電話佢換你零件， 你點解可以告佢。。。。 係因為盒/收據 有講清楚個spec....... 鼠呢？

請支持領養

嘩屌換過隻 我寧願同佢地傾佢地睇完獸醫後我再養返

check清楚條link先衝出黎柒ok? 臭雞

人揀你揀揀隻唔精神既
事後係到推個責任落人到呃自己等自己好過d

明明就係自己決定得柒

港豬真係要餵撚到落口先識食 個個都有殘
我都認左有柒 你覺得我係突登誣蔑間野既你咪繼續咯

我都有問過 就係唔相信佢地會醫先自己去救佢

好彩你無放棄佢 我都唔相信佢地會洗幾百蚊睇獸醫...

你個閪網我就睇唔到啦
google就google到既

遊說就正體字網
游說就殘廢字網

唔知你受咩教育覺得自己啱喇